其實香港應該重設中三淘汰試

升唔到上中四 可以去學門手藝/實用野
升到既到中六再考dse入U
咁樣d唔岩讀書既人就唔洗晒時間
一早搵定自己想做咩

但我中三考全級尾二十，中六個年全班第一grad，入到八大

少翻開男女唔同隊上先啦

應該封咗後門
免得比咁多讀書唔成嘅asshole仔呃學位

VTC咪有個青年學院

但有無用就見仁見智

講得八大
唔係教院就浸會
兩間都垃圾
有咩好自豪

好似d公司銷量全球第十就會話自己市佔率全球十強，但可能只佔3%都無

利伸：5大grad

中大n展呢
嶺大分數 三大名氣

shitty 定 poly?

響朵就響埋科啦
點知你係city math定三寶姐

city math 得罪你咩

大把人初中hea底係中五先發力溫書入u
反而覺得應該要行返alevel個套，大學照玩4年制

你唔好話30歲先發力

你個利申真係好柒

點同中3有邊幾個係真心想入u?

呢個post簡直係連登質素既縮影

蘇老泉

中三未選科
肯定大把人仆街

你都講得有d道理

中三(15歲)＞淘汰試失敗＞vtc職專(15歲-19歲邊工作邊讀)＞高級文憑(19-21歲)＞大學(21-25歲)

中三(15歲)＞淘汰試成功＞中六(18歲)＞大學(18-22歲)＞工作

有好多方面未講，例如人工，工作經驗
就咁睇好似條條大路東和馬喎

又多一個試,又辛苦多一次

你最後咪販毒

三咩大啊，一係就港大，三大咪即係cu同科大lo

中一80/200
中二 110-120/200
中三 140/200
中四 160/200
中五 180/200
(全級排名)

如果搞我就搞近含撚了。
利申：quit hku入cu 唔撚理咩3大

有浸大唔擺嶺大
睇黎你讀咩畫到出腸
定CUengine仔
19分都收

大大聲同人講自己讀三大
唔敢講自己讀CU ENGINE UST SCIENCE

跟新加坡算數啦
有高中
只有20%既人上到高中
上到高中就9成有機會入大學
上唔到高中既話就轉哂去學做野既技巧
學廚，地盤，酒店
呢d洗閪你數學 英文勁咩
不過都要有基礎既英文先讀到
基礎英文都無
就直接放棄資助
推佢地出來做低層工作
呢個世界總需要分垃圾人種去做低層
唔好同我講咩撚野高中再發力
憑咩撚野初中唔讀書
成班mk係到閪到上高中再讀書？
憑咩撚野咁樣浪費資源
再攞舊錢去資助大學生
資助佢地睇時生仔就岩
基因方面好大機會好過果班唔讀大學既人
世界就總有例外
不過理撚得你呢d例外？
錢來咖
顧你班大學都唔到
但又好聰明既小部位人托柒咩

港咩大啊，一係就港大醫科，港大咪即係science lo

中三唔讀書
利申：港大工程

香港只有一大，就係港大

證明天份嘅重要性

努力前提要有天份

你要讀都一樣讀得番上去架

開始連八大都要入
做人可唔可以唔好咁mean

利申三大

中一到中三次次百幾名
中六全級頭十grad入hku

tsa呢d唔影響未來，純考核實力既都比人屌死
仲要搞多兩個直接影響出身既?
同埋中三咁細個都未定性，一場試輸左就無得大學?

又一個新會員
想唔mean就返鄉土啦

咁撚廢都講得出口，仲要好似好撚威咁。

三咩大姐 唔敢講hon咪又係third hon 畢業

你留埋啲濕鳩留言又幾撚有質素呀屌你老母？

人地hea咗十幾年認真兩三年就全班第一入八大
咁都叫廢 你肯定年年全級第一 十優港大醫科

德國個制度其實幾好

到時實有人升唔到中四又出黎屌個教育制度

我應該識你
成日拎呢樣野黎打飛機

根本一半學生可以踢去青年學院讀中專

真係咩都有人吊，吊Asso走後門都算，佢地走後門的確抵吊下，又要無料扮四條，但係大家UGC GE都係到 3大屌8大，1大屌3大，first hon屌third hon，洗唔洗遲下Cgpa 3.9屌3.8

同意

到時應該更多中學生做空中飛人

名校點計 中三考得差既都屌打全港好多人

轉校

有咩關係 On9
你中三後先努力係因為中六決定你生死姐
如果中三有淘汰試，你中一就已經努力緊
再者，派咁多學位出黎把鬼咩
出到黎人工連洗碗都不如
洗碗都萬三起薪，讀完大學唔係神科，平均都係萬二到
Design仲要得一萬 咁垃圾不如減少學位抬高個價
去學下一技之長仲好

shitty 唔係新三大咩
利申：新三大 三寶之一，但係三寶打j 打到全港第一。

如果做唔到會考咁 成件事根本唔可行
但做到會考咁既話
香港學生會痴撚哂線 無青春

日本學生自殺率屌打全球

我地都追緊

不如直接大量cut asso/ug 既位
雖然咁做既話我都未必入到u

家陣走得既有幾多個仲會返去吖
落地生根好過啦

知唔知以前中三個要求有幾低呀....
中三都過唔到點讀上去

一個定生死又屌, 中三 CE AL 又話要辛苦幾次

行返精英教育好過啦, 真係讀唔成書咪讀職業訓練(有牌照)
到時大家都各自搵到錢, 唔會爭工做

普及教育, 無錯係多左人提升教育(學歷)水平
但唔係能力水平呢....再咁落去香港只會步台灣後塵

當有中三淘汰試
你中三時就唔會咁hea考尾二十

八大

無用架
D 家長只會更加早摧谷個仔女去補習

佢地就係想你繼續學生嘅身分，咁樣可以拉低香港整體失業率。

咁考咩科先 中三要讀曬文理科
中三成績真係反映唔到啲咩 除非中三可以讀選修啦

淨考中英數點睇

都戇撚鳩
初中唔玩走去讀書？

學樓上巴打話齋重設ce al都夠啦

選條撚毛咩
我個學生選phy chem bio
派成績佢讀中史，宗教同地理
個選修係比讀到書既人選既，讀唔到書既人同中專無分別

唔啱讀咪轉校囉垃圾
讀唔成書仲咁多嘢講

垃圾就垃圾啦 垃圾

Band3 中三考好差 個個人都話無可能入到大學 最後港大

連登真係小學雞聚集地 咩年代仲用學歷打飛機

認真，中三就有公開試嘅話，有啲男嘅未完全發育，個腦嘅發展程度已經唔公平識好多人都係中四五先開始嚟料

check IQ篩人仲實際

我反而覺得大學應該易入難出
around 40%人可以入大學, 但大學嚴謹D
例如第一年讀d咁易既foundation course, gpa都底過2.5既就即踢
比佢地讀返職訓,坦白講一年時間都唔多,比學生有個機會試下
而學科既合格率都要把關得好d來控制質素
咁樣一來佢地唔會再話入大學率太底唔公平,起碼依加有機會比人試下跟唔跟得上大學level
二來我眼見身邊好多讀緊u既同學都只係掛住玩, 依加香港嗰種chur完公開試, 上到u就全力玩唔讀書既風氣真係好反智

人地掛住玩只會幫你升gpa咋

咩中三淘汰試呀收皮啦
我中一至中三科科炒撚曬又點撚樣呀
依家又咪係入返U

樓主肯定入唔到大學 係連登發脾氣 係到尻吠

樓主玻璃心 葡萄人地有 degree

雖然唔應該抹殺人地
但係對band2 band3個啲黎講係好事

Agger

CE 每年 6,7000 人0 分
已經唔係掛住玩既程度, 比d 想像力

好似數學咁, 其實係check 考生係咪弱智
肯寫兩隻字已經合格

可以反映到個班人係咩程度咩心態
淘汰針對都係依班人
唔係上面reply 講個d 咩發力唔發力

男女又再唔公平
中三大部分男仔仲係傻吓傻吓唔識死
我中一考全級88
中二全級72
中三全級5X （ 唔記得實際數字）
會考4A4B
高考3A

如果中三就玩會考
好多男仔
包括我都會永不超生

駁唔到
成日見d人響三大朵問佢咩科又支吾以對果屎真係好橙

叻啦叻啦
中三要淘汰果陣你就唔會考咁差啦